平野耕太《HELLSING》將改編成荷里活真人電影

John Wick劇本Derek Kolstad會參與製作

諸君
我喜歡戰爭

破壞原作

起碼要拍三集先會好睇

完全冇期待
有啲對白同pose就係要二次元角色做出黎先好睇,真人做會變得好奇怪

唔講其他野，1集OVA好似都成個鐘，點拍電影

成日覺得好似樣